有冇人知今日被捕既手足去晒邊

From tg
有無人知今日被捕者去咗邊間警局？
義務律師喺港島幾間差館都搵唔到人

題外話
有冇人知呢位手足去咗邊間醫院

Push1

Push2

幫推

好似話車左去赤柱

同問

聽日 930 全港三罷

車去赤柱做咩

獨立監獄 驚佢地集體自殺

Push

下

推

之前CWB PO有人講過
但唔記得左

鳩嗡？

Push3

Push , 要知哂所有手足去邊

一開頭政總拉果啲好似入左狗總

Push4

推呀

有冇人知圖入面個手足咩情況

4點左右tg講

想知

Pushhhhhh